有冇人留意開香港underground既hiphop?

除左米奇老尾同wildstyle之外仲有冇啲好聽既rapper?

嗰啲fuckboy亂咁襯對yeezy

冇？

Kz

Heyo

放低多首

heyo kz太多人提唔post

呢隊新野幾唔錯

young queenz都冇

ok既 但係佢第一首把聲好似唔係幾掂 好啞聲
不過編曲幾正

你呢首好屈

我都唔識佢哋 但係應該係兩個人嚟